〈計中計〉唔好諗中計，乜野都有好處壞處

當你成日諗中計，你就真係中左對家計

佢無方法從外圍擊敗你，咪從內圍瓦解你，令你覺得中計，你就會疑神疑鬼，之後不安不信任嘅氣氛就會擴大，到最後就會處處受束縛，乜都做唔到，所以有無計都好，對家最想你成日諗係咪中計

其實每個有爭議嘅行為都必然有好處有壞處，如果已經做左，咪無限放大啲好處，盡量掩蓋啲壞處，甚至乎忽視啲壞處，如果下下都要完美，所有人都高興先行動，你永遠無法前進

不分化，不談中計，協力突顯每個行動嘅好處

光復香港

時代革命

D 鬼易捉到離奇，目的製造混亂？

拒絕火鳳中計黨帶風向

721 811 無忘受傷被捕手足

死都唔割

講得好, 前線決定, 好事放大, 錯事齊補鑊

總之做好文宣
借力打力
有危機就要化解
要講一套做一套
以功效為先

理得佢係咪計，捉到鬼當中一定有好處，將呢啲好處當作籌碼利用咪得

大家都係trial and error
反省過後繼續努力！

中計唔緊要，要諗點利用佢個計，要諗事後點拆

解決方法
機場拎一個共識 謝絕勇武
一律和理飛

咁我地起碼係最重要嘅機場戰線唔使內憂外患

將計就計
亡羊補牢

唔系要完美，系要平衡正面同负面，你扣住人政府會怕咩？你要話人系公安咪影幾張相做證據叫人走系，扣住人只會增加不必要風險

少少野就話中計,場運動就完
樣樣野都有人支持唔支持嫁啦
要醒既一早醒左,唔醒既點叫都冇用
總之點都唔割

唔洗刻意區分自己人嘅類別
大家都係示威者，大家都係香港人
勇武者出席，一樣可以好和理，只要大家有共識就得，唔好成日將某類人歸邊，其實變相係分化

根本政府就無我地辦法
我地和理飛去接機 佢無藉口清場 日日輸輿論 輸錢
政府同中共就想我地唔冷靜 想做暴徒面具比我地
唔好中計
第一日我地贏得幾靚
點解第二日就比人用計贏番

打返繁體字先好無？

推
要放大警察同公安混入去示威者想挑起事端單野

冇錯，我哋次次中計之後都解到，因爲如果真係計對家都要繼續完左個劇本佢，但就次次埋門一腳都係會露出馬腳，71,721,811都係咁。

唔好怪手足，周地鬼你咪話唔不安
所以我地更加要溝通
現場咪撚淨係玩電話啦
大家傾出共識，傾出方向啦

push

推

721 811

Push

Do the reflection

再推

對方咩計都好啦真係中左就補鑊lor
屌黎屌去冇用架
各位語氣冷靜少少

612 721 811

唔好意思用字唔岩

我只係想場運動成功
一定要提防中共嘅攻心計

佢比你見到一線光 其實好多伏
手足唔好比短暫嘅假勝利希望沖昏頭腦
以為癱瘓機場係唯一而極速嘅勝利法門....

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

我地無前車可鑑，無人話到我地知點樣可以成功
我地要試出黎，條路靠我地行，如果條路無陷阱又易行一早成功左啦
唔好為少少失利就無限放大失敗

加油呀香港人，我地一定要贏呀！

有鬼之餘亦有真心
當對家發現手段唔得時就會開始急
六月到宜家，係咪次次都可以保持冷靜？
加上佢地係機場，訊息上更唔流通

機場一定係春袋
我地無能力去成日疑神疑鬼 互相猜忌

我覺得唯一係機場戰線最安全有效係巴打提倡 少人宣傳 多人自然有尋日咁嘅效果

當初我記得頭幾個話做機場運動嘅手足 係話和你飛 和平同外國人真實反映香港情況 引起國際輿論

今日做得好嘅野繼續做
做得唔好嘅野就諗下有無得改善，無就諗下可唔可以放棄呢個行為，唔可以放棄嘅就諗下呢個行為帶黎嘅損害要點補償

我地唔好再停留係只做一點，無論有咩變化都死做果一點，我地要進化，要變通

pish

文宣做得好就冇問題，學下政府啦

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

同埋有時唔洗咁誠實，人地瘋狂抹黑你
你執到人地小小漏弊就無限放大，唔洗下下幫對家fc埋

而家人地疑似渣住我地"核彈都唔割"呢下黎用計
不斷煽動前線情緒 有咩沖左先 有咩打左先算 有人阻止就離間手足 屌阻止嘅人分化撚

而家連連登都無共識
一定要有一個易跟 大家接受到嘅共識一齊做
唔係再各自爬山 好易比人分化

光復香港 時代革命

學政府，冷處理呢件事
專注講721 811

所以大家更加要溝通，唔好坐係到玩電話就算

多啲預想會有啲乜野發生，要點應對，雖然無可能預測哂所有可能，但總比無準備好

呢個都可以係其中一個方法，放大對方嘅醜態，淡化自己嘅錯處

[置頂] 又係時候提大家點急救

何金銀連消帶打，大呼一聲，剎那間鬼影重重，滿場都是何金銀的身影，大師兄根本就沒辦法分得出哪一個才是何金銀的真身！

喂 唔get呀